01分析．BNO│北京有何板斧反制？ 葉劉：可劃日期死線喪中國籍

葉劉淑儀接受查詢時指，國籍法第九條喪失中國籍的條文一直存在，只是因為香港的特殊歷史原因，才沒有嚴格執行。她認為現時情況有變，因為有國家鼓勵港人移民當地，變相傷害了香港的利益，故該條文應嚴格執行。

葉劉：中央可用的辦法很多

葉劉相信中央要處理的話，可行辦法有很多，例如可設立一個指定日期，在當日之後移民取得別國國籍者，即喪失中國國籍及特區護照，從此不可兼得兩本護照的好處（have your cake and eat it）；舉例指，之前在外地生活的港人，回港取得政府派錢等，亦有很多不滿聲音。

https://www.hk01.com/政情/564553/01分析-bno-北京有何板斧反制-葉劉-可劃日期死線喪中國籍

快d DQ啦

其他外國國藉呢

之後?之前個堆呢?

姐姐真係智將

佢真係智障，係dq就全部dq晒

支共唔會覺得有問題

特區護照有咩好處

多謝先

唔好齋講唔做

咁樣幫手派BC 多謝曬

不如直接話。只可以你一個做漢奸啦

送中

快啲做

加快走佬

到時唔使5+1
你一到埗直接有

快撚啲啦屌你老母

自己唔嚴格執行都可以賴歷史原因

Bno 就最想你DQ 中國籍，咁名正言順拎到BC

講到香港政府派左好多次錢咁, 咁多年加埋咪得個壹萬陸圓正咁大把

咪臭系 仲要唔屌唔派

我係英國人呀hi

講撚到啲福利天跌落嚟咁
唔撚使交稅咩孳瘤
又唔係中國蝗民

set 左線肯定d 人去到果日之後先apply 5+1, 話俾政府知d apply 左， 咁佢就DQ 你支那藉，然後就可以同英國政府講你係得BNO 冇其他國藉，可以直接上BC

笑死
好希望今次官方cancel中國藉
咁大家就可以安心，唔駛被中國人

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

即係有人可以有，有人就唔可以有
果然係強國或法治
不如直接話你決定邊個可以有雙重國藉，黃絲就一定唔可以有咪得

才沒有嚴格執行?
咁樣話中國都有架,習主席都話中國係法治架啦
唔係執唔執行嘅問題,係基本法附件二"解釋"左可以

高官仔女劃線前,平民就劃線後
日日話啲屎好香好食,不過自己唔食,叫你食

其實我唔撚想要中国籍，一直都唔想
快啲懲罰我，消滅我中国籍再強行俾個英國籍我

吓？有得喪失中國藉咁好？！

多謝哂感激不盡

中國一定要你永遠揹住個中國籍 (sad) ，但係會褫奪香港永久居民身份，取消後特衰護照會失效，入境處只會批本身份證明書俾你。

連居住權都可以dq咁先夠共產黨主義味道

藍絲/有錢/廢老一早移咗民就可以有雙重國籍
黃絲/無錢/後生就唔得

廁所板老實講真係唔係好想要
我諗大部份香港人絕對唔介意張身分證冇三粒星
因為有個三粒星就代表同支那有關係

如果佢真係咁做
唯一一次會多謝中國政府

屌你老母

真係要2選1 我會放棄中國國籍

可以去伊朗

咪係

估唔到反制措施係叫英國即送國籍俾你班bno

DQ 完會唔會唔升格變做冇國籍人...

送bc?

咁多來年先派左果萬幾蚊
講撚到好多錢咁

愈快愈好

夠膽咪取消你 HKID 係香港返工要攞working visa 囉 即時變刻工 非法居留 夠膽就做 唔做正契弟

英國無啦啦要即送290萬BC
會唔會走數架

係咪會直接有Bc

咁撚多年派個一萬幾千仲要肉都赤埋都好意思拎出黎講

快點dq我！

G持

係就快呀。到時直接拎BC

支持

佢由頭尾都知發生緊乜事

保安局局長加入境處阿頭，熟BNO同國際法律過你同我

冇左中國籍 > 自動變BC > 領事保護

開始搵「法律依據」？

直接變bc咁撚益街坊

雖然話一revoke左支那藉就會自動變BC 但平權都要美帝先肯做野
對呢個英國外相冇咩信心

未必
佢果陣空降
應該冇咩實權

原來葉劉係手足

是但啦

有錢走就投資移民
無錢走就政治庇護

咁仲俾人海外投票！呢啲利益都唔應該有

入境海關777前不嬲AO空降

好似係去俄羅斯免簽證

條友最早搞CNO，點唔熟例都知發生緊乜事

同唔同你講係另一回事，97過後無耐d官未廢到而家咁

係就快 咪等下個禮拜

好少支持姐姐

快啦 屌你老母 唔使咁多包袱

一刀切啦
做野咪咪摩摩

快d啦屌你
香港居民有hkid
但都可以冇支那籍
最多咪冇左回支證？

好奇! 基本法係米容許雙重國籍??

其實唔知幾時開始
次次講親連登仔都會話直變BC
然後好多人附和
但我明明睇到英國法例唔係咁講

//《2009年邊界、公民身分及移民法案》對《英國國籍法》提出修正，在該修正中，規定若申請人能向政府證明他在2009年3月19日前除BNO外並沒有其他國籍，則可按規定獲享英國公民資格，同時亦因此取得歐洲公民資格//

佢點知我幾時拎到外國籍？

收佢一萬好似乞兒咁

正呀喂 終於唔洗被中國人

臭西掃把頭

因為建制派同高官好多人有外國藉

聖誕禮物？

入境海關呢d位 唔係自己友點空降？

終於可以擺脫支那裔了

董建華年代已經升左李少光上去
反而海關係17年先有鄧以海坐正
不過如果話鄧以海後面冇人就講都唔信
10年唔洗就三粒花升上海關關長

搬石頭砸自己的腳

係就快

準備升級做BC 多撚謝 記得玩埋不能雙重國籍唔玩正仆街

終於唔洗做終國人啦

因為前提有中國國藉
咁依家佢想取消你中國國藉，取消之後咪同南亞個case一樣

有幾何會派錢

支那01

支那01 呢d料通常係放定風出黎

貼澳門狗

乜唔係唔稀罕我哋啲真香港人咩，唔係大把新香港人進注咩。可能姐姐無得走要同新香港人一齊係香港好嬲。

終於有方法簡易脫籍

中共就係想BNO一次過變晒BC 令英國消化唔到
兩年(5+1)60萬BC同即時300萬BC係完全唔同嘅事

但你可以想像到
咁會變左個政治問題
變左有300幾萬無國籍人士

所以到時得兩種
一係BNO to BC
一係延續BNO(改名變BNO(HK) /other)

平

在當日之後移民取得別國國籍者，即喪失中國國籍及特區護照

要2009年前先得
你2020年先無國籍

交稅都唔夠

都要5 + 1，佢要你坐曬移民監先取消你中國藉

好過無

push

what if 釋法

而家似想玩到你一拎 / 續bno個下就即刻要你變人球

都唔係㗎，如果目標係針對BNO或者國安法之後移民嘅，佢大可以定性呢班人唔愛國，甚或聯同外國打壓中央，咁唔郁之前班既得利益者咪講得通囉！

變成人球，英國冇得唔收BC啦

計埋咪11年派6千
舊年4千
今年10k

淪陷23年先派得20k

哦

2019有4000咩? 唔係人人有架麻

可以考慮用變種病毒反制 制造恐慌打擊移民潮 順道懲罰一下日落國

葉劉計劃通

咪係 講到好似好多 我納一年稅仲多過佢咁多年派的加埋 仲係3倍有多

慳d啦

屌佢老母

我要BC啦,你派錢我都唔撚要
你係咪即刻將我變BC?
或者令英國連5+1都唔需要?
係,就快啦,唔好成日出口術啦
好悶呀

快D la, 分哂中国籍可以永遠留喺中国

關愛基金填表個個喎

要英國修例
英國肯唔肯咁做係一個問題
佢都要考慮接收能力問題
唔好講到一定直轉BC咁

取消左bno其實英國夾住要比bc咁樣真係益哂啲港人包括埋啲藍屍，到時移民可以帶哂全家香港隨時冇左1/3人口

過到去冇差佬保佢地
咪即管睇下邊個惡d

淨係計D人拎走MPF成個金融產業都死鳩左大半

咁撚兒戲，唔怪得中國藉送都冇人要，自己一手整cheap

bno係連住香港居留權
如果用bno入唔到香港嘅 bno會即刻冇晒所有visa free 因為遣返唔到返香港
咁英國已經冇其他方法
一定要變BC

藍絲廢老：冇公屋/居屋/老綜/$10000 申請資格，問你怕未

唔係個個都有架
仲要同稅對沖好似
唔太記得
扣扣減減係唔夠4000蚊甚至係0

自己睇british nationality act啦

大力支持

我諗世界都唔知點處理突然間有幾百萬個無國籍人士
最快解決方法都係將佢變英國公民(同BNO有關會叫佢硬食)

支共：阻止唔到移民，要反制 5+1 唯有令 5+1 直接變 0，要走就即刻走
一來玩鳩 UK 令佢消化唔切，二來買大送細，送埋班窮人去英國自生自滅

好撚惡毒

英國同中國簽中英聯合聲明放番香港比中國，而家中國單方面撕毀合約，衰啲講句係英國欠左香港，如果中國威脅取消中國國籍英國比番bc香港人都係好合理

快d cut我中國國籍
唔好成日放風

成個post都痴線，冇中國籍嘅永久居民就唔使交稅？交咁多稅點解唔可以拎福利？

我覺得唔會比你甩中國籍啦
十年前都話可能肯
依家喎
幾百萬人投奔外國勢力 點會比你哋走

一句講晒 唔要中國藉俾唔俾返d mpf 我

武肺都係自己放毒 用韮菜做載體同代價
然後出嚟做救世主 再倒轉頭屈鳩你播毒
順便輸出埋中國模式都仲得

正常點都變BC，因為就算點改名都改變唔到英國要埋單呢個現實，與其都係要埋單仲搞咁多花臣嘢為咩呢

所有外交政策
除左人道考慮之外，都一定會考慮自己利益
原本BNO預計會有50萬人
而家無國藉變左幾百萬人
英國有能力接收？英國經濟差local人都無工開，會一下接收幾百萬人黎英國？

正如美國Ted Cuz都會因為美國本土利益計算而拒絕援助港人

早知佢一攪9本bno英國就算唔想理都唔可以唔理

宜家連英國飛機都落唔到香港。

咁即刻鬥邊個被拋到先
支那搏英國唔敢食曬3m 人移民 （先假設真係3m痘資格既人都走）

建議直接取消bno既中國藉+永久居民身份證
然後五眼日台收所有bno+家庭成員
港共支共澳共收美國公民+綠卡持有人
咁就perfect

等睇籃絲放棄中國籍

快點取消我中國藉

因為有國家鼓勵港人移民當地，變相傷害了香港的利益？

黃絲唔係篤眼篤鼻嘅咩，你哋眼中係曱甴嚟喎，送走瘟神又唔好？留喺香港阻住香港發展嗰喎

唔係人人有，正常人有納稅都冇資格

係 有退稅就無分 咁計23年來只收過6000+10000

我交一年稅多個佢咁多年加埋4倍有多

屌佢老母 仆街政府 食屎啦

多謝

派得16000 唔知仲以為好多福利
澳門都年年派錢啦

一直咁講 根本係支那刻意放毒

可否設定死線為2020/12/31

新一年等我可以堂堂正正做個英國人

香港簽左減少無國籍狀態公約
唔會比你無國藉，如果做得即係變相承認bno有英藉

人隨便走，放低中国藉同香港居留權
錢唔駛旨意走，係強姦金條例加多條失去香港居留權者不獲發還供款，你告柒佢咩?
人治社會做任何投資都係有風險

自動無中國藉其實都唔錯丫

你交咁多稅你拎到福利未?
交咁多稅,睇醫生輪大米咁
排公屋唔輪到你
強姦金繼續強姦
派錢又成日冇你份
N無人士永遠唔會係施政報告同財政預算案見到同自己有關既野
你交咁多稅你拎到福利未?
拎唔撚到咪走囉,你會唔會問個強盜拎返錢呀?你未俾佢斬死算好啦下嘛?

冇國藉既話英國就送BC比全部人啦
呢條友真係唔識架喎

佢應該係搏緊英國唔敢一下放曬300萬人bc

責任全在英美法德加澳紐日韓台方

九成係咁 話你而定係支那人廣東籍 但係香港無哂任何福利（雖然本身都無咩福利 但係到時連睇醫生都食外國人價）

特區護照作用係比中國班大春袋方便入境其他國家，孟晚舟就係例子。

快啲！！！

佢都係吹水講到好有辦法, 實情都唔敢行

快啲DQ我

如果支那真係咁行，強制300萬BNO人歸邊
首先肯定唔會300萬人都立即義無反顧揀英國先
當有一半150萬寧死不屈，寧可唔要中國藉同居留權保留BNO
咁英國就要對依150萬人負責

但就要佢地身處英國先可以審批派BC
咁依150萬人又係咪真係全部有能力即時過英國，放棄香港一切
如果佢地做唔到即係離開香港去英國既話，其實佢地都係會被迫無國藉下留係香港直至被趕走，又或去返揀中定揀英既問題上

最後可能只係同英國估計既30萬人有能力同會付諸行動5+1既數目差唔多
亦都可以話英國根本已經係計數時計左支那依一步所以先話最終可能有30萬人會去英國

支國本身都唔俾雙重國籍，已經忍左香港好耐

特區護照有甚麼好處?

咁永久居民身份證呢

我開始明點解上面係都唔俾機會姊姊入場...佢真係唔識架

無有效護照出境，困住bno在香港

BNO可以帶全家人走
希望唔係變BC而係派多本BC

一定實行呀🙏

無有效證件唔比買機票唔比出境

屌你正呀喂即刻做英國人
支持葉劉

BNO 185個visa free vs 港共168個visa free
定係港共覺得一個俄羅斯可以抵消17個國家

孽瘤：計面積係

講緊個個樂於放棄自己永久居民福利，明明唔關國籍事

習主席啲屋企人點算？

呢頭話自動轉bc等包機撤橋，果頭就禁來回英國飛機。

on9
有啲唔夠人力 唔夠金融能力嘅又人口唔多嘅國家即出居留權即輸啦

咁樣英國焗派BC啦
人道危機黎

咪on9
冇左中國藉邊有得派特務去外國捉你返去/充公財產

真，佢同妹妹兩個人最撚熟書點會唔知BNO點設計

智將真係唔駛扮㗎喎
你講嗰個method又點樣solve你後面講個問題呀屌你老母

靠嚇，我就唔信佢比3百萬外國籍人士係香港生活啦

不如唔好畫啦, 就聽日啦

唔駛食晒300萬啦
大多數廢老係會keep特區放棄BNO，佢地冇得返大陸慘過死

移民公司一向都鼓勵香港人移民外地

但係首先係支那人喎，而家又唔係啦

原本英國預接收50萬人
而家我當有150萬人
都超過佢原預算3倍

手足

唔會有咁多啦
而家有BNO既有70幾萬，有心走既都續左或續緊啦
現有既都唔一定會走，有人會諗前諗後最終放棄BNO keep特區

你試下set deadline 囉，分分鐘50萬人一次過走

攪清楚，而家個問題係中共唔比我地取消中國藉呀

好驚

實際數字又幾難預測既
不過我身邊啲朋友係因為搵唔到副簽而續唔到BNO
要搵個又有BNO又係專業人士既人簽名唔係咁易
所以有心走既人應該>續簽既人

派都無用 點出境

到時變咗南越問題

英國因為bno關係無可能唔變第一收容港

用bc出境

唔俾出就變南越船民加海軍撤僑

唔一定要跟足個list 我識人求其搵個有名公司入面做IT engineer fd 副簽都成功

到時就到英國本土人反檯 香港人變當年既北漏洞拉比英國人歧視

國籍同居留權係兩樣嘢喎
永久性居民身份先係最重要
亦都係聯合聲明規定咗

唔記得咗
聯合聲明已經歷史文件

點可能帶到三百萬人

同埋點拎到本護照

撤中國籍唔撤永久居留係完美方案

好驚，點算

寄過去英國駐中國領事館(香港)

澳門狗在英國，著名支那打手

到時拉人封左館啦 好似成都美領事館咁

咪on9，真係派BC好多人反而唔走

真...

逃犯天堂

永久居民?
而家當你二等公民喎
你有興趣可以繼續架唔緊要
到時有BC做你記得唔好要

笑左

唔知點解連登仔咁老定
5+1 都係啱啱至有

快 唔好縮

佢好陰毒，句野有骨

拎返 BC 同keep 住HK PR冇任何contradiction

終於唔洗被中國人了

98

做到咁，等開戰

咁請問你拎到福利未?
唔係唔交稅,不過唔交稅俾呢個拎唔到福利既垃圾支那香港政府咁解
你可以繼續拎住HK PR,不過你去外國斷估你唔會交返香港稅掛?
你去外國做野或者移民你仲會唔會交香港稅?
而家開到聲同你講你連永久居民都冇得保留

狗官呢？

因為國籍法同難民公約規定，無其他國籍情況下持有BNO，英國只能硬食

快啲唔做正契弟

可以做個堂堂正正嘅中国人
國籍：chinese

第一次咁支持姐姐

佢都係自己唔想做支那人姐

好呀 快d

cut 中國籍仲難過 cut 有線，而家終於有曙光

副簽有幾難

想知佢個女係咪將會冇香港身份證

佢自己個女都美國籍

快撚啲啦屌你老母
唔使5+1即刻轉BC囉

姐姐個女咩國籍？

英國咪講明 你BNO過期都接受 唔執著係本護照到
而只緊要你係本身有BNO身分

啱，大家要攪清楚一樣野
真正嘅BNO係你個人，唔係本野

下咁唔洗移民都有BC做

今晚好deadline啦

快啲取消

係就快
橫掂走唔到

快d取消我中國籍

條柒頭最妒忌同最睇低香港人

有一批上左天堂 有一批三重國籍 扣除翻實數應該唔太大

無國籍人士？
到時咪送個香港難民身份比你
正式成為香港四等公民

佢冇寫錯 會唔會係你睇錯？
我quote內文 你睇多次
//這裡明確指出，想要通過此修正案取得英國公民資格的申請人，須於2009年3月19日前非為其他公民或擁有其他國籍外，還不可以作出任何影響其喪失原有國籍公民資格的行為。 //